食食吓雪糕 老母問我點解唔整容

原來佢講緊整溶嚿雪糕

我係你老母
其實我真係覺得你好樣衰要去整容

OK喎呢個

你老母轉數都幾快

暗示黎

我都覺